好耐無開心過

開咗學3個星期 好耐無開心過
已經唔記得自己上次真心咁笑係幾時
學業問題 愛情問題 朋友問題 香港
好多煩惱 好唔開心
好壓抑

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

同你一樣 學業 朋友 家庭 愛情 各方面都有煩惱 每日都係捱住咁過

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

自從分手後仲未真正開心過
變到唔識笑

講出黎一齊傾下

發生咩事呀ching

我唔中意講心事
總之一切都係我錯 好後悔

既然都發生咗 如果你無諗住箍煲嘅
就等時間過去啦 呢排就等自己好好咁唔開心下

要勇敢解決自己嘅問題

ching面對咁多問題 平時有冇人陪到你，聽到你呻下架？
有咩都可以拎出黎傾啊，唔好收收埋埋，會好辛苦

有需要可以tg傾下，我可以幫手分擔下架！

發現好多人都有呢種感覺 我都唔知幾時先可以適應到...

Wtf 我都係 日日碌ig睇到d朋友同學過得好開心咁

我都係 分左幾耐

Er。。。。我分左2個半月。。。
依家遇到個更好既 掛。。。
無事了